# Hooks #

1. Przyjrzyj się komponentowi w pliku `pages/usestate`. Użyj stanu do zdefiniowania koloru buttona. Dodaj event który zmieni kolor buttona po kliknięciu.
2. W pliku znajduje się zestaw kilku pytań (`pages/useeffect`). Zresetuj informacje o błędach za każdym razem kiedy użytkownik przechodzi do następnego pytania.
3. W pliku `pages/useref` znajduje się mały komponent. Dodaj animację do czerwonego div'a. Przesuń go w dół (300px) i w prawo (300px). Zmień jego kolor na niebieski. Użyj do tego funkcji animate z jQuery (https://api.jquery.com/animate/).
4. W pliku `pages/usememo` znajdziesz komponent z dwoma funkcjonalnościami; zmianą koloru i wyliczaniem silni. Upewnij się, że silnia jest wyliczana tylko wtedy kiedy to niezbędne.
5. Przyjrzyj się komponentowi w `pages/callback`. Zastanów się dlaczego callback odpala się co sekundę, spróbuj temu zapobiec. 
6. Sprawdź kod w  `pages/usereducer`. Pozbądź się błędów w równaniu.
7. W pliku `pages/forwardref` użyj referencji w rodzicu do zfocusowania inputa w komponencie dziecka.
8. W pliku `usedeferredvalue.tsx` zoptymalizuj działanie skryptu przy użyciu hook'a useDeferredValue. Spróbuj użyć również hooka useTransition.
